抗命不認命

依家香港法治就係賦予左黑警可以行使嚴重暴力執法

面對出黎就遇左俾黑警拉 身邊又可能係喬裝黑警 又隨時會俾人暴力對待

點解我地仲要堅持阿 係因為我地行得正企得正阿 堅持 決一不可 大家都知道我地依家放棄既話未來會輸得好慘好慘 等同做狗一樣

今天 就用人數去做最大支持我地既防線

3點銅鑼灣見 一起同行 大家並不是孤單走

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

如果有卧底狗，大家應該咁應對

3點東角道見

只有一個方法可以有效打擊藍屍

到底班和理非肯唔肯出黎

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

每日每晚看到直播 係人有感情又或者係有智商都知道係岩定錯 希望你唔好再收埋俾藉口自己 唔好睇少自己 100個人肯行出黎就已經唔同晒 成個精神絕對以倍數提升

推